+++
title = "Фестиваль в Финляндии"
date = 2007-09-10T15:56:48
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/festival-v-finldyandii/"
permalink = "/post_1611/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200709/msg00006.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "festival-v-finliandii"
aliases = [ "/post_1611", "/festival-v-finldyandii",]
type = "post"
tags = []
+++

Хельсинкский клуб ЧГК (http://helsinki.chgk.info) планирует провести 7-8 июня 2008 года новый фестиваль интеллектуальных игр, центральным событием которого станет турнир ЧГК. Оргкомитет приложит все усилия для проведения этого мероприятия на высоком уровне и для присвоения турниру статуса Этапа Кубка Мира.



Поскольку фестиваль будет проводиться практически в первый раз, хотелось бы предварительно оценить интерес к нему и возможное количество команд, которые имеют желание и возможности к нам приехать.



Убедительная просьба к заинтересованным командам оставить соответствующие комментарии [http://community.livejournal.com/chgk/695856.html?mode=reply](здесь) или в сообществе <http://community.livejournal.com/chgk_fi/>, или связаться с нами по адресу chgk.fi[собака]gmail.com.



_Иван Власов_